\documentclass{sektionsmote}
\usepackage{digsig}

\title{Protokoll fört vid sektionsmöte}
\shorttitle{Sektionsmötesprotokoll}
\motesdag{01}
\motesmanad{01}
\motesar{1900}
\motesnr{02}
\motestid{HH.MM}
\motesplats{X}
\verksamhetsar{YY/ZZ}

\makeheader

\begin{document}
\maketitle

\section{Mötets öppnande}
Mötet öppnas HH.MM av Fysikteknologsektionens talman Nnnn Nnnn.


\section{Mötets behörighet och beslutsförighet}
Herr/Fru Talman meddelar att mötet är utlyst korrekt och i tid. Hen frågar mötet om det anses vara behörigt och beslutsförigt.
    \begin{beslut}
    \item anse mötet behörigt och beslutsförigt enligt stadgarna.
    \end{beslut}


\section{Val av justerare}
    \begin{beslut}
    \item välja X och X att justera protokollet. 
    \end{beslut}


\section{Val av rösträknare}
    \begin{beslut}
    \item välja X och X till rösträknare.
    \end{beslut}


\section{Fastställande av föredragningslistan}
    \begin{beslut}
    \item fastställa föredragningslistan, med ändringar XXX.
    \end{beslut}


\section{Adjungeringar}
Inga adjungeringar föreligger.


\section{Föregående mötesprotokoll}
Herr/Fru Sekreterare informerar om att det föregående protokollet justerades och anslogs i tid.
    \begin{beslut}
    \item godkänna det föregående mötesprotokollet och lägga det till handlingarna. 
    \end{beslut}


\section{Uppföljning av beslut}


\section{Fastställande av beslut}


\section{Meddelanden}


\section{Propositioner}
\subsection{A}
\subsubsection{B}


\section{Motioner}


\section{Personval}


\section{Övriga frågor}


\section{Dumvästutdelning}


\section{Mötets avslutande}
Mötet avslutas HH.MM av Herr Talman.

\clearpage
\section*{Signaturer}
En signatur på den här sidan avser hela sektionsmötesprotokollet \themote. Det sker elektroniskt via digitalt ID. Kontakta talmanspresidiets sekreterare på \href{mailto:talman.sekr@ftek.se}{\texttt{talman.sekr@ftek.se}} vid kontroll eller övriga frågor. 

\vspace{4cm}

\begin{minipage}{0.45\textwidth}
\begin{center}
\digsigfield{4.5cm}{1.5cm}{NN}
\line(1,0){150}\\
\footnotesize NN\\ %%Talman
Talman\\[3cm]
\digsigfield{4.5cm}{1.5cm}{NN}
\line(1,0){150}\\
\footnotesize NN\\ %%Justerare
Justerare
\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
\begin{center}
\digsigfield{4.5cm}{1.5cm}{NN} 
\line(1,0){150}\\
\footnotesize NN\\ %%Mötessekreterare
Sekreterare\\[3cm]
\digsigfield{4.5cm}{1.5cm}{NN}
\line(1,0){150}\\
\footnotesize NN\\ %%Justerare
Justerare
\end{center}
\end{minipage}

\clearpage
\begin{bilagor}
%
\end{bilagor}

\end{document}